［文宣戰開打］入黎表揚一下良心公務員

71遊行見到

只要更多公務員發聲，政府一定要回應我地